黑店！》學生妹買手機配件疑中伏 老闆強調係誤會

「無貼價錢嘅都要留心呃錢。」、「深水埗呢啲都係幾廿蚊 真係太貴了。」、「淘寶幾十蚊。」最近，有少女懷疑在旺角「新之城」購物時，懷疑被人亂收費。由於事主覺得很多學生都會去「新之城」購物，所以在FB開Post，網民都好大反應。

(fb截圖)

(fb截圖)

據悉，仍是學生的Peary，本月二日到「新之城」一樓一間手機配件店購物，店內所有貨品沒有價錢牌。Peary選購了一款Little Twinstar的iPhone7手機殼和保護貼，付款時Peary才知道要$626（手機殼$298，保護貼$328）。

由於Peary怕被人說「混吉」，所以照付款。其後Peary到其他店舖看，發現同款的手機殼和保護貼，都是賣百多元，懷疑被人劏，於是立即回該店取回收據。

其後《壹》仔聯絡上Peary，她對事件不願多談，只覺得自己買貴了很多，「例如個手機殼，他們賣三百元，但在其他地方只是一百二十元，而那張保護貼，其他地方就一百四十元。即是加起來也只是二百多，但他們卻賣六百多元。」Peary又說，她在FB開Post後，該店老闆主動聯絡她，並退回五百元給Peary，「他退了五百元給我。」

上周六，《壹》仔到該店舖了解事件，女職員強調：「其實真是一場誤會。」即係有沒有亂收費呢？「可能我收錢時入多了一件貨品，當時都是這個價錢，真是口同鼻抝。」但收據列明每樣貨品都是一件喎，女職員就支唔以對。

之後，《壹》仔再致電該店舖負責人阿Man，他的說法亦差不多，「其實是一個誤會，都不太清楚，當時我不在場。我知道是誤會，就充當中間人去調解了。她們雙方都不太想說，我也不便說。其實很小事，沒什麼好說。」

阿Man又認為，無需對外解釋事件，「我為何要說給你聽呢？」、「其實我不明白為何要告訴你，其實我真的不明為何要告訴你。你們知道有什麼意義？」、「你們以什麼性質來調查？是警察？」《壹》仔問他為何會退款，「客人買得不開心，便退貨退款，沒所謂的。買得開心便買，買得不開心便算了。」

不過，根據Peary表示，阿Man只是退款給她，沒有收回貨物。其實，如果貨品有價錢牌，就沒有誤會啦。點解冇價錢牌呢？

撰文：程志康
攝影：王晴

source:

淘寶閃魔+moon貼先30-40蚊 比盡你有圖案都60蚊有齊

由於Peary怕被人說「混吉」，所以照付款

三百幾mon貼狠d喎

戇鳩，混吉咪混吉

咁既殼98都覺得搵笨

明知老翻又買，報海關啦

係好狼

正常都免費幫你貼

香港人真係好撚細膽
比人當水牛咁湯都可以吞聲忍氣
屌你個總數大拿拿貴成幾倍都仲可以照比
明明自己後尾都知唔對路 仲要照比錢
成篇野就係講自己有幾柒 仲叫人呼籲唔好去間黑店
SHARE條撚咩 有腦都知間野唔妥啦

唔同地區唔同商鋪可以差好遠
好似sogo買game買case咪又係貴幾舊

中文都唔識多隻 抵撚佢死

每日大把人俾人當水魚 自己又唔格價
唔明點解做到新聞

好似幾大波

學生妹咁撚有錢

手機配件店真係多得你地啲人幫襯，先做到咁多
賣嘅野大部份質素都唔撚掂，全部都係淘寶貨
on9 mon貼試過問價賣成199，望落去都覺得濛
3百幾？唔識就問朋友啦

不過你情我願既野 點叫劏

我讀中學嗰陣最多得兩舊水喺身

混吉會攞刀斬你咩
Btw誤乜撚野會
咁都唔告佢

學生妹真係無腦 見到貴咪唔買
買完又要屌人貴 真係on99
除非間鋪頭逼你一定要買姐

港女係無腦D
NO OFFENCE

on9

冒牌野

咁似以前啲藥材舖騙���
痴左先，然後先報價���

不過iphone mon貼用imos既話真係要幾舊水
雖然佢個張唔係

由於Peary怕被人說「混吉」，所以照付款。其後Peary到其他店舖看，發現同款的手機殼和保護貼，都是賣百多元，懷疑被人劏，於是立即回該店取回收據。

On9港女
冇問清楚價就買

蠢撚過隻豬

問左啦
照比又唔憤氣

其實班人有冇睇佢FB段野? 人地話問左,聽到98蚊,先話要,我當佢MON貼都係3百幾,加埋98先4百左右,依家收6百幾合唔合理先

條女抵撚死，幫唔落

恰鳩學生妹唔敢出聲

呢啲真係唯有自己醒目
大把仆街做生意好撚唔老實

支持學生妹！

明知鋪頭唔合理又照比？

鋪頭擺明係黑店 , 屌都廢事

但你問左價錢覺得有問題又照比 , 係傻

唔係話係學生就可以咁怕事架話？

痴撚線架班先達佬，上次去痴貼係咁sell 我咩康寧玻璃貼成三百幾蚊張 我無撚騷佢夠膽死兇我問我講左咁耐係咪唔幫佢開單

學生妹用iPhone7咁撚有錢

之前炒iphone 係咁開鋪 ,而家炒唔起咪個個做傻仔

係愈做愈on9 , 最好執晒佢

報海關 啲老翻殼逐件計

當係交學費囉

咁都比錢先on99